昨晚。（很很很好）

家人送了兩件給朋友

where

他說在錦田

拉

失望冇菠蘿

是日外買速遞打邊爐
好味

綠色乜泥

個pizza好清新咁

想打

牛牛很靚 中間是油炸鬼釀魚膠嗎？

全中
好好食

幾錢？

係送到屋企樓下 陸陸雞煲
*需要運費$60
你都可以叫

好正！！！！

連運費952

is
made by 巴基斯坦
做得very好

幾多人食

二大一小
食唔曬，仲有未用蕃茄湯底，明天煮粉食

酸辣我估乳酪 好味的

一家人好幸福 羨慕

唔使羡慕二大一小未必你所想

very want to 食

好撚貴

份牛肉較貴，叫咗份大
湯底好正，唔係放題任食做到

真係好貴